老細臨時話聽日開工

瞓到聽朝十二點再應佢

有冇職場老手

話有野搞返左大陸 電話拒接所有來電o唔ok

我仲有一個同伴 冇理由咁啱一齊

See u tomorrow算

未藍剔就唔理佢，藍左就

話唔見左電話

訓左應唔到

開高個offer，等佢知難而退。

隨傳隨到，你估叫外賣？

聽朝8點見啦老細

話book左長洲度假屋，返工都得，咪賠返錢